Full gear前線仲未走有嘢同大家講

推

其實香港人係有腦㗎
俾多少少信心

後面隻pepe好正

智勇雙全

好有智慧

香港加油

講得好清晰
有腦又有膽
關顧手足
thanks

勇武手足真係好正
清醒 有腦 有計劃

好撚型
智勇俱全 唔該鍵盤軍師唔好再屌了

一齊走 一齊走

呢d先係有勇有謀真勇武。respect！

但真心想問點解咁遲走，得非非明白下

講咗想一齊走

岩呀 屌 就應該屌果D 冇gear 禁手機 吹水 既人 真係屌你老母

明白，辛苦哂，其實大家返到屋企都同緊你地一齊

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

因為佢地有裝有經驗
想留到最後等所有人安全先走

以上應該係7成前線既諗法

所以如果要叫前線走，
必須係確認安全後，剩一定數量既人一同離去

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

好撚型棍

有呀，鬼都收工

呢一番話又化解左班狗既分化

佢哋一定好嬲

總之事實證明廿幾隻臥底今晚都無功而還
俾多少少信心各位手足

多謝 頭先語氣重咗 對唔住咁多位手足

過咗今日唔再分和理非同勇武 大家都係手足

大家都係香港人
繼續努力

佢地都係呃下OT

唔知今晚的狗返去有無得食狗糧
食你老母就有一個人都呃唔到呀！

今日要屌既係果班坐係度ON99禁手機果班

仲要著住成副Gear 罰企

嘩，呢段片要推到有人加英文字幕

前線手足你地好有型好叻叻豬
頭腦非常清晰 多謝你地
i love u

成條片俾隻pepe分散左注意

呢啲真勇武，唔好再覺得前線無腦

好撚熱血！

好型

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

思路清晰

推
前線真係好醒架，成日當前線有勇無謀

巴打把聲

手足好型

班勇武不嬲係有智慧

隻pepe真係畫得幾好

Ho ball

勇武個個都高大威猛又靚仔

我都望咗好耐

Sorry 錯手負評

抹黑撚收皮未

真係be water bros and sisters

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

各手足好好抖下，今日辛苦晒大家

好撚型
有冇女朋友？

有腦，好清晰知自己做咩

好想有個前線嘅男朋友

放心了
有勇有謀
感激前線付出

好搶fo

連登分化撚割蓆撚
覺得羞恥未？

今個禮拜冇嘢好屌
提早文宣及預備下週作戰計劃

巴打有勇有謀

核爆都唔割
「和」與「勇」，請對大家多點信任。

嫁得過

其實對家都明今天實際行動上做唔到分化，而家大家收工，佢哋啲網軍咪接力繼續喺網上平台玩分化囉
大家都有智慧識分辨嘅

真係諗唔明果班無裝又留低玩手機想點

agger

有勇有謀，理性感性並重，欣賞手足

勇武手足

大家團結 不分化

團結有咩做唔到

你地好叻呀

不分化

有腦咪冇事囉
最大問題係叫極唔走 係度行行企企果班

我都相信做大部分前線都係又有腦又勇武得
但今日有班人留係現場 冇咩裝又無所事事咁坐係度 我只係覺得佢地係花生友 唔係叫前線

好高質

前線好多都係呢d有智慧既手足

我看見了領袖

所以話 香港人千其唔好妄自菲薄，
只要政府提供到多元化的就業生態，有適合的行業予大眾，香港的潛力無限大！

所以，香港政府必須是香港人嘅政府，香港一定可以挽回 二十多年的空轉，重現昔日「東方之珠」的璀燦！

五大訴求，缺一不可！（尤其是真雙普選！）

出聲屌嗰班係 五化分化撚

一到入黑就帶風向。

今日全部手足都做得好

Thank You
Love you all
Stay Safe

相信無人會屌叫人走果班真前線，係屌打死都唔走果班，你要分清楚先

手足

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

又斷正
文宣組出擊

呢番說話好有價值 比我地知道前線唔係傻

一齊走一齊走

push

佢地係真英雄，
核彈都唔割

Well said

相反響屋企果批冷氣軍師, 無勇, 無謀, 無行動

剩係識指摘, 唔係開口埋口話係自己人既話, 絕對可以開一個藍絲PAGE

推！

真正嘅前線真正嘅勇武

智勇雙全
和理勇

手足
你哋係英雄…
無私咁做最後一班…
冒住危險…

勇武巴

所以真係唔好成屌前線
以後嘅勇武回合就放心交俾佢地
和理非唔想咁快散就喺後面做盾
各有各做

我地又更上一層樓咗，勇武手足無戀戰，好克制冇狗就冇衝突。利理手足順利推動170萬人大遊行，好多人開始理解同支持勇武手足嘅動機，見到fb好多留言話唔介意勇武手足係deadline後開戰

五大訴求同和勇兩方都係缺一不可

想奶佢袋底

走得太前，班冇腦屈鬼黨真係連食塵既機會都冇

講得好 要講返聲手足你真係好型

好彩有個清醒嘅前線

好型
愛你地

不厭其煩再講多一次

1. 唔好捉鬼

你喺網上面捉鬼，你其實搵唔到任何實際證據

只能夠透過佢嘅言論猜測，係咁嘅情況下絕大多數「捉鬼」最終只會淪落成為自己人互相攻擊，甚至引起示威者互相不信任。

至於喺現場， 除非你見到佢諗住撳低其他手足/誘導前線進入警方包圍圈，如果唔係其實大家都矇晒面丶blackbloc，其實你冇可能通過佢嘅外觀辨認。

再加上有啲有心人（包括警犬）不斷散播「警方派遣臥底煽動示威者衝擊或進行的進行」成個輿論方向最尾就變返做2014年嘅「邊個衝邊個係鬼」

總結：咪撚再捉鬼，自己心入面提高警惕，提防可疑人士，但係唔好冇證據周圍傳

2.唔好再send對家文宣

依樣嘢我唔想再解釋，大家明嘅

前線

即係狗mon住，知道現場情況
即刻黎通番車

要推

推返上嚟